Сообщество состоит из пользователей продуктов, партнеров и всех, кому небезразлично развитие продуктов на базе **Protopia Ecosystem**.

Все продукты разрабатываются как опен сорс решения.

Активные участники сообщества могут вносить вклад в развитие продуктов, следуя правилам *contributing*.
